森派奧尼唔揀戴巴拿伊卡迪是否明智

應該下定決心有美斯就無戴巴拿
選都唔選擺明唔洗有plan b
之前就明星隊各有各踢
而家擺明美斯朋友隊反而有d期待

白痴，勁果d唔用，選埋晒d本土廢柴

因為佢地未夠班

點解唔揀士巴那
有美斯就唔揀得？
icardi 咁撚fit 又唔揀
擺下增加競爭力都好呀

咁先可以贏=美斯carry成班垃圾都贏到
輸=隊友太廢唔關美斯事

icardi應該成世都無得踢國家隊啦 人格問題

Icardi得罪左美斯點會有得入 之前搞左麥斯盧比斯老婆 咁岩盧比斯同美斯又fd

阿根廷要贏 就一定要廢美屍先
我相信戴巴拿絕對有能力擔飛 佢加希古恩》 美屍 阿古路

實係美斯自己要求選廢隊友

同某隊公平競爭

美斯次次都要選埋佢老襟阿古路
明明條撚樣踢國家隊無料

唔通選你老母咩柒頭皮
祝你快撚d死

有美斯=冇冠軍

大巴拿唔係話傷完 唔想打咁多場咩

伊卡迪真係唔洗諗啦，犯眾憎，亂軍心咩

e卡迪唔選正常，但戴巴拿好勁，選黎踢美斯後備都好呀，美斯一傷就pk

點得罪?

美斯=周杰倫
阿古路=佢啲垃圾朋友

笑咗

伊卡迪好似上一輪有入選
佢啱啱傷完，只係近兩場有上陣

世界盃時咪知

伊：你明唔明呀我想踢波呀

美訓有情有義 幫朋友出頭

係maxi lopez

意甲，不了

係maxi lopez唔係Rodriguez

點解仲會有人話伊卡迪得罪人

如果係既咁佢早排外圍賽連入選都無機會啦

隱形戰機

點解有美斯就冇dybala？ 個邏輯係點諗？

又靚仔又好波 搶風頭

之前森柏奧利話兩個同type唔會選

踢球會都係專屈弱隊，對強隊例牌隱形，哩條友靠唔住

Dybala做到美斯既野？

之前有場友誼波試過 差幾班

唔選大巴奶真係on9，同type放後備咪得，美斯一定唔會傷咩

之前睇新聞報 好似話戴巴拿話好難同美斯合作 因為位置重疊 同 唔知佢諗咩
得罪左森佰利奧
認識無恆心定點

美斯真係玩撚哂
而家睇人品踢波咩

講到歷史第一球王前後都打得
最後又咪係唔比個勁既隊友踢

究竟邊班撚樣成Q日話美斯同dybala同type？ 我睇波睇咁耐完全唔覺佢哋兩個有咩咁相似，純粹踢嘅位可能差唔多一樣偏右同一樣係左腳

Icardi 如果keep住入波應該會入選到
外圍賽已經有份

條友講到明選圍住美斯踢既人,士巴拿話自己係同美斯同位,咁點樣 選 佢

又話美斯可右可假9可中場既

打442既，messi打攻中，dybala打假9/輔鋒都得啦 dybala又好波又後生，冇得踢真係好浪費

442打攻中？diamond呀？ 知唔知佢兩閘有幾廢呀

防中仲要得中超馬仔同碧治亞揀

班尼加
對曼聯果場都爛打

差唔多類型個蘭仙尼又比佢上到位尋晚又入波
係咪戴巴拿八字唔好

對面攻力強d嘅話點出班尼加打防中

Dybala都冇得踢
以後d後生仔仲邊會想為國增光

美斯唔可以傷既？同位只可以選一個？

戴巴拿應該去皇馬同美斯死過

蘭斯尼同美斯同類型

真心問美斯同士巴拿點同類型法？ 咩類型？

就睇番巴塞美斯話就話佢踢442個右邊2，但實質落到場邊鳩到都見到佢，佢鐘意落到去中圈偏右位攞波踢又得，係前場等波又得

就算撞位
踢得唔順轉下陣都得掛
美欺同dybala都可以踢幾個位
要幾冇腦先會唔選

如果真係442，

________西瓜 美斯
迪馬 班尼加 馬斯 dybala
Rojo otamandy Fazio 是但
Carbalo

點睇？

Icardi咁撚廢
Dybala就有得講下

其實中場中仲有屈仔個pereyra
柏斯托尼做波都ok
再唔係搵返迪維斯都仲有得諗

笑左
阿古獸都話哂英超穩定射手
唔講以為icardi係阿根廷神射

icardi 22
dybala 17
higuain 15

係都icardi排先過佢2個啦

反而覺得dybala夾西瓜會好啲
話哂夾慣
Icardi就無咩朋友會亂左軍心

伊卡迪其實唔選無所謂
戴巴拿就一定要選

結論係唔應該出美斯

當年西班牙都以為唔可以放棄魯爾

最好唔好選美斯入國家隊

咁你又真係廢撚到無倫，選你老母都勁過你條廢閪

唔簡士把拿係咩心態

Dybala唔係有d傷先友誼賽唔選咩？

戴巴拿
美斯
一左一右
兩邊 起碼引兩三個後衛
美斯前中都得
恩尼斯達係巴又重疊咩
呢個教練低能

唔好咁上腦啦
見到你都覺得辛苦

林柏特 謝拉特
亨利 查斯古特
華朗 列基美

好多時勉強出all star陣 可能會有反效果
教練要用好多時間調整
球員都要時間磨合
唔係幾場友誼賽就搞得掂
所以國家隊嘅人腳一定要平衡 有form
但係dybala 亦係messi最佳替補人選
做後備都好

森派奧尼揀人唔使你地敎

佢要人圍住美斯踢 所以dybala呢類要控球權教練點都唔比佢地同場
但又唔諗下人地踢大巴圍美斯或者真係傷左點算 後備都唔擺真心on9

還記得去年歐冠盃與巴塞的賽前新聞記者會上，當記者們不厭其煩地詢問戴巴拿關於美斯的問題時，戴巴拿很無奈地表示：「我覺得我和美斯很難共存，因為我們兩個在國家隊是一個位置。」
Fabián Godoy稱，這句話讓桑保利對戴巴拿非常的失望，也讓祖記前鋒的世界盃前景變得更加黯淡。因為他不喜歡戴巴拿這樣被動軟弱的態度。

上屈巴西傷左尼馬結果....

西班牙上場對德國小白、伊斯高、施華、艾簡達拉一齊出
效果都唔錯
只要分工清晰
同類型都唔係問題

你辛苦d喎
講埋d 9唔搭8既野

教練開左聲唔一定揀佢入世杯

巴塞個美斯就同你分工
阿根廷美斯 打親決賽就以為自己肥馬上身
一拎波淨係想擺脫對手之後向前死推爛推
根本無所謂分工可言 其他中前場只能陪佢跑田徑
戴巴拿睬你都有味 要跑狗你搵自己屋企隻旺財陪你踢啦

唔揀戴巴拿真係有d笨，就算你話覺得佢同美斯唔夾，最多唔出佢正選，放係後備做x factor都好，萬一比賽果陣要變，都多個人諗，同何戴巴拿都可以打唔同位，美斯傷就頂佢，希古恩傷又可以推佢上前d

阿古路根本同國家隊唔夾
揀佢都意思咩
最慘係咩 明明同美斯最fd
但完全0默契
你點屌敗家恩都好 佢衰衰到叫對比利時一箭定江山
阿古路咁多年係國家隊 可以用碌碌無為黎形容

小白古仔美斯重疊晒

阿根廷彈頭

老馬都屌鳩佢

成班係到屈美斯

明明呢次Icardi係因為公佈名單果時傷先冇份 同埋係大巴拿話自己同美斯撞位得罪教練先冇份
依家乜都瀨美斯

無美斯入撚到世界盃

係咁嫁啦，班友為左反美斯淨係識打稻草人同老屈
搵唔到位入未老屈搵野黎講囉

當年雙特真係惡夢嚟

負評都無用 講既係事實

輸1-6點睇

好彩冇dybala
否則輸多半打

問美欺, 美欺自己講

班後防可以發夢成場
第4球六個睇一個可以比人後上咁射入

見到一大班阿甲球員入選已經唔開胃

唔知以為阿根廷揀人有cost 限制
揀左個ss級messi 就要搭啲c級阿甲垃圾

後面已經ROJO 奧達文迪 羅美路 2個獌1個鏝
之後換卡巴叔都係英超

冇踢年幾既富尼斯摩利都仲hold 到個位